牛市之全地球都需要一場石油危機

上回樓主講到只要石油危機發生，支那既通脹就會失控
而對美帝黎講，石油危機係百利無害
因為美帝已經係產油國，如果歐亞大陸失去產油區，歐亞國家既工業都會受重創，而有相對平既石油既美帝工業就會得益
所以對美國黎講，消滅伊朗，一統中東，挾石油以令諸侯自然係最好，但其實一場搞串成個波斯灣場既戰爭亦係大大有利
支那國呢家日日播抗美援朝電影唔係純粹打下飛機，而係因為支那國好可能不得不又要打一場必輸無疑既抗美援伊戰爭，如果支那戰敗，伊朗滅亡，支那就會因為無石油而仆街，而就算支那奇蹟地打成僵持之局，一樣會因為國內通脹不可控而仆街

利申：牛軍諸葛孔明

咁早就出隆上對 邊有人睇得明

隆中呀青

叫委內瑞拉幫幫手

俾人發現係九方狗